有冇人知道希慎請CS幾錢人工？

希慎係咪出價高D？ 宜家fresh grad幾k先正常

我想知自己係咪開少左

佢比幾k offer你

關我撚事咩垃圾

我自己填14k 係咪好低

好似可以16？

而家做保安都16K
仲要HEA住做無人敢炒你

Poly computing median 17k

我反而想知希慎account幾多錢

啲hr真係on撚鳩
以為自己可以in下人就好撚大權

你狗黎架炸八婆

11-12k

8-9k

之前係希慎做過炒散promoter 同啲ft傾過計佢地話萬四 但都好似幾好做咁 不過好似最後都會去左做空姐多

做保安30K啊而家

唉 我好撚後悔填14k

我仲要早兩日accept左 宜家等簽約 之後就做狗

未簽約仲可以唔做

應該點推佢 定我應該一邊做住幾日先 一邊in其他工